那年夜晚 遍地血污 但是無人來

我流淚到無助 致電報警 得不到裝載

夜晚的地鐵會消失 不被理睬 白衣會搞出意外

我的妻兒猶像俘虜等被炸開

警方卻在那空待

你叫我做黃絲吧 鄉黑怎打我不怕

你叫我做藍絲吧 郷黑怎打看不到

看你這是無恥吧 接報竟掉頭空逛
放任人 强 (讀勉強) 襲頭的夜 這恐襲對嘛？

暴動仍 植西瓜 立場姐姐被打到落場

你 當我是 黃絲吧
收工歸家去抖下

小弟不才 未可以獨自完成整首歌
希望可以集思廣益
紀念返件事
唔好忘記721！

push

與警方勾結嗎，佢放任襲擊吧，一心只想你驚怕

留名

老老柒柒邊間教會

那閘門被封鎖 任人命擺佈在黑警詭計
著最白的衫 扮作很可愛 有人來記住要拼命棍打

著最bark的衫